[gay] 什麼都不是的心事分享區 (224)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

沒有你，我什麼都不是
陳柏宇
今日有人唱比我聽

🤤

tvb而家有黃浩然

Hi

聽日北上 有咩要注意

留低遺言

好凍，好想搵呀直仔攬鬼住佢

脷伸 ff

攬肥仔

彩個你把烏鴉口

佢瘦底嚟

白淨書生型

lm

我flirt緊仔 成班friend黎
有一個已經沉左船
但我地大家都明係玩下 唔認真
咁我係咪可以毫無罪惡感咁繼續flirt其他人

又7.6度...

我要太陽伯伯

唔靚仔WO

又話一定要靚仔

日遊眼裡出西施

我成日發夢被車撞

Have fun

係咪眼鏡毒撚

我都發左個春夢
背景 college share house
成班直男 個個有女 但一班仔落泳池吹水 個個開始互含嘅節奏 就係咁識左個slim fit 仔 開始拍拖 不理會眾人眼光 係街拖手 出席朋友聚會
醒左 回味緊

最多今晚俾人打pat pat 帽事嘅

明明尋晚同自己講 今日10點要起身返學溫書 結果12點先醒 ignore曬D鬧鐘

一間你又話唔夠架啦

今日唔洗朱古力啦終於

發情

心花怒放

新人留名

好開心今日去驗下身發現自己比兩年前瘦左幾kg

但都仲係好肥

肥仔

專一d啦六相巴

好專一

bored

當隻貓暖包咁攬到實一實
好撚凍呀屌

你又記得嘅

會呀 我瞓覺佢會坐我心口

因為我個隻都係呀

都可以

date me

仲在生既

你咪一樣

凍到手都殭

j2 好多肥仔

放入褸袋啦

身材高 白淨書生

r j 🤤

沒有他，很想去捕捉他～

all dead

alive

小克

打緊機

冇得揀

Hihi恐龍仔

沖完涼未...

bye bye 小克

做咩 bye 佢 ？

期待拍拖日
我放緊大假 但係老公仔要返工

去佢公司陪佢返工

熊

究竟賓州係陽屬性定係陰屬性

好想做垃圾桶同佢影相
點解唐文龍咁鍾意同垃圾筒影相？

d因爲我sleep sleep

就到嫁啦

叫佢上你公司扮送花 之後入房啪啪啪

恭喜

真唔真

恭喜你

點

player 不了

你想有咩事發生

哈哈哈哈哈

我都想做player

55

毒撚俾人play

you gym gym

留名睇你變大隻

高汁遊

高汁先去做
低汁唔做

早

午

bath sin

晚

8歲女童遭性侵致大小腸流出 60萬人聯署求延長刑期

好靜

咁快

hi

太理想

砌我啦 渠王 come on

你係咪今晚去約會

點解的男仔咁鍾意做公仔佬 成身紋身好有型咩

苦肉
唔想你鍾意佢

祝福你

神父

的戀愛 總不可接觸

玩得開心啲

恭喜出pool

叫埋你個個4some

原來叫春真係有用

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

我之前有入過黎嫁

希望你出到pool啦，唔洗再食朱古力

柏拉圖即係唔啪啪啪？

真係一齊左喇咩
未就唔好諗咁多
你一心急 chur 左 反而會嚇親人

有無人有趣想知我同 dm 點一齊

咁唔講得了

我都想知 ， 寶井理人 重h系列fans

一齊前好講清楚 你點日日係到叫春先好

講

透過連登

well noted
咁想唔想知 gp同仔仔點識

嘩巴打你做乜咁饑渴

唔話你G
本身稔住豆巴會應我

想？

WOW ching 認真

想

Pmed

你之前都放左真啦

差好遠

祝你成功啦

我miss 左

唔係就有拖拍咩

加油

肥矮柒毒熊唔敢係連登放tg
同埋放左都唔會有人pm

你煩呀嘛

我指我放tg既話應該冇人pm

我唔會

食粥

六相巴

日遊巴

依家無識人嘅興趣

Pie巴係咪都鍾意肥仔

係呀

肥仔育成計劃開始

豆豆買左喉糖喎

我已經減唔返個肚腩

多謝

好型喎 我好鐘意公仔佬

same same🤤

eat what ar

肥仔在此x2
Pie巴打會唔會pm

等豆去紋隻dm 係手臂俾你地j

我比張自拍比你貼係身算啦

九點又話瞓

屌我中意左個好撚FD既男同學點撚算

佢知道你？

又掉低左我喇

佢呃你地架咋
利申 重來無比佢pm過

一齊左一個月 現加已經一日得幾句message
一星期先見一次
好多野都唔太match
唉 唔知可以點算

姐係時好時壞?

我試過同屋企人直頭反撚左面趕鳩佢走

有咩做

好快會慣

真係鍾意熊仔囉

就係唔知，但我地好close

好快會淡....

咁大家都要有私人空間嘅

Hughug

同dm 88 完
轉頭就 miss you already 架喇喎
佢唔係要瞓覺 可能都仲傾緊
唯有同frd GTA
出左新任好正

hi 有時

try me

想呀 你去？

probably

想探索下張保仔個黑洞

豆我有空

上次去好多人skip 左

可能你會慢慢地學會享受🤤

咁惡毒

約會成點

嘻嘻🤤

一齊黑暗中探索張保仔個黑洞
突然時空被神秘力量扭曲。。。

咁咪好

可能知你XXOO 怕你+

日遊仔

上黎搵男友都得架

玩緊 dirty bomb

點解咁得閒

自欺欺人

一放假就係咁想fun

放九假中呀

依家最靚仔嘅Dm 都係屬於我架喇

摺紙飛機碰到雨天 終究會墜落

你有邊日唔想?

唔係咁鍾意上網交朋友既文化
d人係咁執圖唔知為乜
係現實識人先有真野睇

未知樣就已經可以一齊

真係刺激喔

唔同你去睇

錫返

媒介黎姐 ， 你都唔會希望 連starting point 都冇掛
講真句 以前用tt 識人先係更慘 而家有app 有instan msg 相對黎講已經好左

你唔會真係以為係你行行下街就見到個仔 你行埋去同佢講我想識你呀掛， 莫大勇氣喎

請善用起底功能

ok

練好啲文筆
做個bl 作家先

其實我想要熱戀期既熱戀感覺
但熱戀期 好似得...一個星期就無左 而且無火花
佢無乜感覺咁
雖然我講每一句佢都好用心記得

我係包容緊佢 但我知我性格
包容到一個點 忍唔到
我就會粒聽唔出走左去
唔會主動同人講自己其實想要啲乜

太殘忍的話我直說 因為愛很重

粒聱唔出走左去

長洲？ 我又去

犯法架下話

冇假放根本冇時間冇mood想玩啦

話說我真係好渴，好想知條撚係個嘴裡面慢慢硬係咩滋味，我好驚陣間控制唔到自己上左sauna玩

有假 ， 但另一伴無呢

毛毛：咁咪fun囉
我：黎公司屌我

下年拎多d假一齊放囉

猛1here

自己去點解唔pm 豆豆？
仲係床典緊

打破傷風針

我係屋企行行下都唔小心整到腳尾趾同無名趾中間果個罅位
損左自己唔知
唔知有冇食肉菌

成隻腳切啦

食肉菌is what i worry about

病左?

洗唔洗 洗下傷口先

之前睇到話去污糟公廁比水彈到菊花都中食肉菌就覺得不安

wash jor

下次叫埋 ， 可以？

毒行俠

個個係因為有糖尿病姐 但你都要洗下傷口

就黎病咁? 小心身體啊 唔好chur

同仔仔嘈左第一次架

食咗止暈藥

冇事嘛

攰 又或者我太敏感or chur

休息多啲啊 睇你平時好辛苦

gp你都要抖下

知道知道 個假都唔係放好耐 好快又要chur過

台仔好正吖

聖誕有冇得放

good old days

我竟然咁耐無去susan

奶

泰仔黎

森林

真真假假
點算好
好慘

笑撚死

唉
依家俾你地訓練到會善用起底功能

教書個度點 仲有冇咁辛苦

好凍 冬眠

susan

好cute

may be me will end up like him if me go jungle

咁緊張班學生 個情景我覺得好cute啫

新工AL得十七日

不過聽日又team lunch又早放

黃浩然 真係岩做骨仔

要氹掂老細先有得放

老細下星期唔返工 可以作反

老細一個月有廿日去公幹

我得7日AL

但點解喊既?

乜工

我暫時收左

sleep sleep wobble wobble

其實雷巴係到同人相處得幾好 點解講到出面嘅世界咁孤獨

岩岩自己一個睇完沙窩

好似見到隻貓 吞左一小塊膠袋碎
之後好粗暴咁捉起佢 check 下個口有無卡住野 乜都無 應該真係吞左落肚

乖啦你

上網睇好似係

ft份工年尾好忙

咁早嘅

susan 年尾都應該好忙🤤

所以睇得出我個世界得我一個

3p 一齊出街

。。。officer 都不如

18歲為左學費打工到現家

18歲為左服務社會打工到現家

返埋今日就放假
我要日日都訓到自然醒

現家被個閙鐘嘈醒 要磨30分鐘 先肯起身

叫老公做人肉鬧鐘 一定醒

準時返公司屙屎

就盲

出唔出去遊山玩水 今日我得閒吖

約

去sauna 玩水

遊山囉 有冇諗咩地方

各自去同一個地方然後睇緣份相遇

冇追過starwars系列，冇咩興趣

捱埋今日呀gp仔 加油

早呀

sex is good

唔睇恐怖片鬼片 奇幻類型唔錯～黑魔后同Alice in the wonderland個啲 啲場景 特效 好靚，愛情片就還好

做咩放假都咁勤力

Agger

自己開心就夠
一個人都有一個人既好

日日好似個小學生咁 踢都唔願起身

我反而勁鍾意睇恐怖鬼片

但係要驚住咁睇呀麻

係呀 通常喺屋企畫
撞過鬼就唔敢睇了。。。

撞過鬼

有冇details

夠刺激

煮野食

SPSPSPSP 求性誔P

好懶瞓喎你

房個喇叭有把女聲嗌咗兩聲 但明明我播緊男人嘅清談節目
臨瞓個陣部電腦自己播youtube片。。。

通常畫人 因為畫人最難 要練

因為夜晚又唔想咁早訓

咁你點算 唔理佢?

好勁 我只係識火柴人

夜瞓對身體唔好

冇點嘅 咪熄咗佢之後瞓覺 勁淆都冇野做到

有心練就得架啦

我都要練下文筆 做個作家

可能自己心多姐

唔好咁驚

glory hole

Susan 找的小鮮肉 玩人肉坐墊

個貼丁post開到3

隔離post都百幾啦

我以為呢個

(多圖) 條賓周大到咁 d雞會唔會唔比屌？

Po自己條撚（有圖）3

LIHKG @ Android

集氣豆豆要中大獎呀呀呀呀

論色澤、形狀、尺寸最鍾意呢條
如果影多少少見到身材+蛋蛋就好

乜大獎？

佢地公司christmas抽緊獎
佢話要上post幫佢集氣

唔係出左街咩

呢個係豆奶黎

放閃

我加姐抽中一個大電腦mon
送左俾我

家姐好石你WO

睇完po J圖

好想暖暖咀 含入口

Face, stat?

有冇place 借宿一簫 哈哈哈

Po自己條撚（有圖）

山田孝之 巴打好正

[member]

之前我po嘅
前幾日轉咗名
而家轉返了

唔知要睇你吹幾耐水呢

咁睇我

hv place

Pm我

今晚七點susan等

求帶 未去過

ignored

share

可以J🤤

邊間多熊

公館?

熊館

圖?

[
山田巴打 可遇不可求

[[/member][/quote]

咁樣叫扯扯地 咁請問扯到一個點時係咩樣...? [/quote]

[member]

咦 何廣沛 得意好多

block user 兩個都唔化

有你就偷笑啦

含過未

男朋友會好sad

恐龍巴 Hi

星辰巴好耐冇見

星辰出現
但咪咪不見了

含完先講

咪咪去左邊？

好忙

老公真係人肉暖蛋

星辰巴

咪巴唔見左

邊個激走人

來來去去都係
今日打左幾多次
分享口中正仔同事
一係就肥仔圖

星辰巴

一針見血 ban左

不要傷害愛自己的人

其實呢種褲製造出黎係咪為左比男人凸條J嘅形狀出黎

親身上陣 佩服佩服

失蹤左兩個月

日遊仔唔係出咗pool啦咩

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

好好笑

又到性誕

性誕毛

要瘋狂3p?

調教我

玩開單對單

要調教佢

又食左幾多?

好少咋
一日一個

Same

真係好唔開心
覺得自己一事無成咁
連人都識唔到

豆豆 hi
Stat 10/10/10
OBA
男友：本post dm

你依家識左了

same

face
stat

連登有愛

做左呢到打手咩你

唔抵得？

你都有資格話人唔化

doggy

火車便當我

鎮PO性學專家

d icon好得意

吉到佢淫叫

fk me

Did you dream of me
Did you think of me
Show me how much I’ve changed your life

你呢

鎮PO負能量

show me the MONEY

你好野 哼

恐龍仔

熊熊BB

掛住我咩

小小啦

性學係西撞
負能量唔係日遊咩

有冇好銀包推介

西撞巴 都深潛左

熊本巴

自用定送俾人呀

日遊仔做咩事

聖誕禮物

一係marc jacob 或者gucci Burberry 個啲classic啲嘅？

可能係另一種愛啫 愛得平淡

等我去一去醫院賣腎先
有啲貴

無七情六慾未仲好
唔洗煩惱

名牌襟用啲嘛
一係買人地手製個啲？個啲都幾靚

gp仔你仲鬧緊交？

無事lu 其實都唔算係閙架 只係我想佢同我傾多啲計，佢發生好多事 都唔同我講

稔唔到聖誕去邊好 周圍都係人

手製幾有意思 等我google下先

自己買材料 翻屋企煮二人晚餐！ 好sweet

係呀 係你呀

我係日遊得力弟子

兩個負撚傾下岩晒

愈睇愈似689
TVB上位男神！陽光型余德丞 真正的「高富帥」

有個中同 突然hi你 搵你扑野
你會點

樣呢 身材呢

負負得正？

即去

not good
不過好撚驚訝

可能由中學開始就想屌你

所有gay都係雞係公廁
港男濫交 冠絕亞洲 男同志性伴達108人

TVB上位男神！陽光型余德丞 真正的「高富帥」

LIHKG @ Android

咦 你睇中呢款

上面岩岩先有人話似689

拉低平均

84.7 好高大

唔會覺得老尷咩

應該未到108既

我已經過左百人斬

靚仔咪唔老尷

勁 威 叻 比個獎你

唔熟唔食

好靚

雷克巴

咦好耐冇見喎

乳酪好好食

識貨

好耐冇見啦怒漢巴

巴打幾大 ？

咁快相睇既
咁你點推

一於要TB
之後各自搵食

我老公好眼淺
少少感動就係度喊

我仔仔都係
有次佢同屋企嘈到要出走, 我番緊工乜都睇唔到放工打左100+次比佢都冇人聽(冇電), 佢知道左次後又喊 話我係第一個咁緊張佢

Same 就到我應該

老貓燒鬚

morning

今日唔凍
晏就應該幾熱

單機模式🤤

我想要凍

平安夜太家要注意安全啊

極度安全
Supersafe

開雪櫃

好平安

有啲熱

前幾日因為小事嘈左2咀
見佢咁擔心我地既關係
立即心痛
之後好快就無事
唔敢傷害愛自己既人

開冷氣

已巴既仔仔都好愛你

中伏？

著短褲

訓到出左少少汗

奶奶

空氣好差

各位平安夜快樂

星辰巴冇事嘛

點睇仔仔一句想話自己過

心情更差

hello

空氣差啲

when you cry in winter time.....

單機

ur not alone

仲有呢度

再中多次

下次小心啦

🎅

去行山咯

屌佢老母臭閪呀

冇地方特別想去

好好醜醜又一餐

屌爆佢

食野事少 呃鳩我事大

@炸雞
為哈韓欠債20萬 港女一度想輕生

屌左幾個鐘

爽

廿萬就輕生

炸雞is rich
no worry

個大聖誕樹點整架

不爽

屌到爽為止

仲搵緊

無套直屌

裝修應該點樣諗間房點裝

有冇人樂意聽我呻下
我telegram LPP17

可以係到呻喎

好大篇 唔想打出黎驚比咁多人睇到

88

pmed

5日假期 2日打丁
廢青confirmed

巴打們 Merry Christmas

平安夜開心 記得都要注意安全呀

我之前都會

男朋友

分手要狠 比相戀勇敢

sweet啦

做咩事呀

留俾自己

你以為未出,其實係冇得出,你射空炮

好似可以
咩名

噢加班OT 爽爽

套野叫咩名

忍多幾日叫佢俾埋聖誕節食飯錢先呀嘛

COAT WEST STORY 7TH EPISODE PEEP -覗かれた淫行-

hug hug

好似 最尾個段

線上睇

唔駛睇
彈

做咩唔睇

alone again, naturally

睇最後個段

本田雄士 無出現好耐

above

要加油

你又做咩事呀

因為唔夠靚仔？

去野餐囉 陪下我

哇 咁快

努力搵fun
一陣食個西裝仔

返工

記得包膠

應該聽朝先包到

細果個

西裝cosplay

持叔

著 迫爆鈕西裝

佢好慘。。。

agger

村巴 竟然唔岩 白白淨大大隻

call me dino

Player
WELL DONE

好撚on9
一開始又要同人一齊
之後又嫌人樣衰分手
都唔撚明你諗乜

又要打丁

日遊：不如我地分手啦....
對方：點解呀？我有咩做得唔好呀？
日遊：我覺得你....唔夠靚仔......

doggy so smart
good doggy

星辰巴 做乜唔開心

減肥原來咁難

失敗左既一日 又食多左

好撚叻喎

多的多的奶
[/quote]

接膠啦

主席，我要求開始點法定人數

玩開皮鞋

奶住黎點名

你仲咁得閒上黎
專心啲奶啦

洗大左

me 洗大左 and食大左

其實未去奶

過夜？

人地著緊

仲洗講既 我要平安夜架

破處夜

識我算啦

識你ok？

準備出門了

好純架 唔破架

來吧來吧

人唔笑

扑野

呢套唔係我講 風格似 justice

我以為天祐巴打個套

陣間一齊出去睇煙花?

打機

小暗

hello恐龍

純交流

係愛嘅交流

men street 咁似g@mes

煲上癮先

曳完啦
出面一定好撚多人

係屋企扑野好過啦

人帥真好

刺尾蟲有幾熟口面

維港兩岸好似有

我杯茶黎架

試下發展下

發展成sp

長期炮友

唔撚理啦 活在當下

奶就奶啦仲諗咁多

唔知會唔會比人放飛機呢

試下識我

點解隔黎po嘅人過左黎嘅

好浪漫
哭！男友車禍恐截肢提分手 她捧花束求婚

我都18
你識我ok?

tt 同apps 都係找fun多 但都好似幾易出pool

反而覺得group 好難出到
一大班人flirt黎flirt去
好難有人會肯為一個人而停

a 入group就溝a b入group 就唔理a 溝b

咪就係
所以我乜都冇玩

你識完都唔要啦 遊哥